Составить требования, касающиеся лифтов в здании данного офиса:
    Количество
    Материалы
    Размеры
    Взаимодействие между собой
    Кнопки
    Алгоритмы работы
    Визуальная часть


Требования к количеству:
- Количество лифтов должно обеспечивать непродолжительное время ожидания приезда лифта после его вызова - не более минуты.
- Количество лифтов должно быть не больше, чем можно установить лифтов на лифтовой площадке.

Требования к материалам:
- Материалы тросов лифта должны выдерживать максимальный вес лифта(вес самого лифта + вес максимальной заргузки лифта)
- Материалы лифта должны быть неопасны для здоровья пассажиров
- Кабина лифта должна быть сделана из металла достаточной прочности, чтобы пассажиры не смогли по неосторожности или злому умыслу деформировать кабину 

Требования к размерам:
- Размеры лифта должны вмещать максимальное допустимое число пассажиров
- Высота лифта должна быть не менее 3м для комфортного проезда на лифте пассажиров любого роста

Требования к взаимодействию между собой:
- В лифтах должна быть реализована селективность, т.е. на вызов должен среагировать лифт, находящийся на ближайшем этаже, для экономии времени ожидания

Требования к кнопкам лифта:
- В каждом лифте должны быть кнопки круглой формы диаметром 3 см 
- Материал кнопок - металл
- Количество кнопок : По одной на каждый этаж + 3 допонительные кнопки(закрыть двери, открыть двери и вызов диспетчера)

Требования к алгоритмам работы:
- После вызова лифта - лифт должен приехать на этаж и открыть двери
- После того, как пассажир зашёл в лифт и нажал кнопку этажа, двери лифта должны закрыться и только после этого лифт должен начать движение к выбранному этажу
- Если по ходу движения лифта есть ожидающие лифта пассажиры - лифт должен остановиться, открыть двери и после того как пассажиры зайдут/выйдут - закрыть двери и продолжить движение
- Если нет активных вызовов лифта и нет пассажиров внутри лифта - лифт должен отправиться на средний этаж, где удет ожидать вызова
- Время от открытия дверей до закрытия дверей лифта - не менее 5 секунд
- Если двери лифта не могут сомкнуться, двери лифта должны открыться после чего, необходимо повториться попытку закрытия дверей

Требования к визуальной части:
- Двери лифта наружные на всех этажах должны быть покрашены в один цвет с кабиной лифта
- В кабине лифта должно быть зеркало с минимальным размером 40х40 см
- В лифте должно присутствовать искуственное освещение

